反黑路人甲 係咪抄 網劇反黑

好多地方都好似
由紅色油漆字體
到搵龍頭棍
白色頭髮同招積個造型一樣

到底兩套野有冇關係